{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022131?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 펜타하우스펜션 (스파)"
    },
    "text": "巨済の海に面したペンタハウスはオーシャンビューが鑑賞できるペンションだ。 そのため、窓から見えるオーシャンビューの風景は自然と美しい作品のようだ。 このペンションはスパ客室も提供し、心身を癒すことができる。 無料で2回まで利用できるので、ゆっくりスパを楽しむことができます。 特にペンタ2号客室は、広々としたオーシャンビューまで加わり、ヒーリングそのものだ。 また、スパ空間の隣にはバーベキュー空間もあり、スパとバーベキューを同時に楽しむことができる。 ペットの同伴入室は不可能であり、スパを利用する際には入浴剤は使用できない。 ペンタ2号客室はスパ利用時に追加料金がある。 建物の3階には共用浄水器がある。 7月15日以前には客室浄水器の設置を完了した。 防疫のために新型コロナウイルス感染症の防疫指針を遵守しなければならず、毎日客室を整備するために定められた入室時間より早期入室は不可能だ。 もし22時以降に入室するためには、事前にペンションと連絡をしなければならない。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、同性人の未成年者入室も絶対不可能だ。 新型コロナウイルス感染症に備えて入室時に発熱チェックが行われ、発熱や咳の症状がある場合には入室が制限される。 宿泊客以外は駐車や入室が不可能だ。 7月15日以前は客室ごとに浄水器の設置が完了した。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンタハウスはどのような景色が見えるのですか？",
            "answer": "ペンタハウスからは巨済の海に面したオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ペンタハウスではスパを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンタハウスでは無料で2回までスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時には追加料金がかかる客室はありますか？",
            "answer": "ペンタ2号客室を利用する際にはスパ利用料金が追加でかかります。"
        },
        {
            "question": "客室浄水器はどこにありますか？",
            "answer": "建物の3階に共用浄水器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室浄水器の設置はいつ完了しましたか？",
            "answer": "客室浄水器の設置は7月15日以前に完了しました。"
        },
        {
            "question": "入室時間より早く入ることはできますか？",
            "answer": "入室時間より早く入ることはできません。早く入室する場合は事前にペンションと連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションと連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、同性の未成年者の入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の防疫指針に従い、入室時に発熱チェックが行われます。発熱や咳の症状がある場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客以外は駐車や入室ができますか？",
            "answer": "宿泊客以外は駐車や入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 446
    }
}